巴打們點諗

頭先借醉抄咗個同學牌
我同佢講goodnight ^^
佢同我講返goodnight
是咪無機了 我聽朝好無gm返佢定等佢text我

情聖都要問呢啲雞仔野...

男仔緊係做主動啦
咩都未做就話冇機

我毒撚嚟

樓主可以準備1打KY用嚟屌屎眼

藍絲

咁就應該要等佢主動搵你
你咁樣比埋電話佢
如果佢對你有好感
佢就會搵你

緊張 第一次抄人牌

不過唔好抱太大希望
通常唔搵你就收得

皮

照完鏡好去訓

係咪唔會有「太怕醜」哩回事

你都做到咁
佢都唔食住上
似係冇feel多過太怕零醜

自問皮膚白滑 五官端正

係份人戇鳩咗啲

耐心等待

加油

係咪唐突咗佢

係,唔會有怕醜呢件事.
唔搵你己經完左

勉強既話只係做兵或者SP

佢今日無主動搵我

點解男溝女就咁順暢 女溝男就會欲擒故縱